如果黃店比人搞，附近既人唔該幫手

成個連登都係清算post，但我信係會發生呢樣野，如果手足係附近唔該幫手，阻止d人破壞/ 搞黃店店員！佢地肯表明立場企出黎其實好危險，我地唔撐就冇人撐！

依家香港真係痴撚哂線

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

1.19遮打集會 早啲到
1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線

推！唔好比黃店有事！

Push

唔郁手圍觀都好過走開，如果冇人睇住，班藍屍做乜都得啦

起碼多d自己友先啦

比狗搞認真就做唔到d乜，一定係送頭
只係情況許可就緊係幫手啦，例如對手係藍屍